嚴重懷疑[Jerry Kowal 我是郭杰瑞]係中國間諜

條撚屌成日陰D陰D踩美國同講中國點好點好,根本喺度幫中國手文化侵略緊美國

不嬲瀨共鬼

瀨得好誇張,但又扮到好中立咁,唔知果D人真係會比佢潛移默化呃咗

YouTube 講中国話鬼佬 十個有九個都瀨

dont make stupid ppl famous

佢係Bilibili搵人仔㗎，好撚多大陸粉㗎
唔單止youtube